點解今晚會咁靜？ 曱甴專登唔出動？

下午西灣河幾粒鐘都冇曱甴
今晚旺角完全冇

想玩721無警時份，突顯警賊的重要？想令市民擔心冇警賊維持秩序，要依靠強權？

同感 另一方面有D 假菠蘿
唔知係咪D 狗想重演67 迫人割?

明顯，爆翠華爆足成個鐘，要拉晨早拉左。
就係比我地同藍絲睇下無警察會點。
偏偏手足就真係做裝修師傅做左成個鐘。

又黎中計
好心啦
黑警都知聽日再戰仲唔早啲抖咩
聽日緊要過今晚啦

啲狗直踩左 3x 個鐘

等聽蕉卦

轉哂返早更

拉夠數

on9都知日頭個經濟損失大過夜晚
仲唔重兵調去日更咩

訓教等聽朝啦，日日踩30個鍾，幾多廣州仔落黎都死

休息輪更啫

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

正常智力既 都知要留力聽朝

無狗咪安全囉，但翠華攪太耐，小心貨 van 突襲

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

唔計係咪中計，本來同一個地點就唔應該留太耐，太投入裝修警覺性有機會下降

將軍澳燒晒成㗎 Van仔都冇狗

可能真係要抖，連續4晚，每晚10區，狗都到左極限??

唔通試到底綫?

聽日朝早又有行動
曱甴都要訓架

做乜燒?

狗唔會唔做野
佢地都唔係無時無刻都做野
得閒係局係車休息
而且又換更 唔似手足啲連踩三日
唔好鬆懈 可能研究緊戰術 可能捉落單
都可能有好多鬼便衣跟緊大家

想取消1124選舉

不過唔好諗住唔打就有得選，其實打唔打都無得選，唔需要FC

好似Van仔之前撞過人
爆左好多下，果下都幾驚

照咁睇聽晚可以繼續

唔覺
無警察就會和平
之前裝修佢地都唔出現架啦 淨係今晚咩你估

旺角真係玩足全日咁濟

聽朝一定會有更多收錢藍絲打手刀手出來

其實佢哋都知香港人唔會割，唔通我哋手足爆間舖黃絲就唔記得陳彥林，周梓樂同被輪姦少女？

無警時份只會令藍絲更加想洗底扮黃。同埋警甴不嬲都無公關，唔需要專登扮嘢突顯自己重要。

而家唔出現應該係抖緊部署聽日行動，亦有可能係今日中環單嘢有真大佬細唔like ，所以停一停行動

唔洗抖咩

黑警留力聽朝

FF下
有可能三日24小時, 已經用盡左個更份
排唔到人返

直踩咗十幾個鐘
要返曱甴屋抖抖

真係懷疑d狗唔夠時間抖
今日星期一
應該佢地唔可以連續幾日 日+夜都夠兵力周圍掃
不過手足都要休息同重整
手足都好多人傷

不過冇人想比狗休息

取消仲好

好多區d狗出現完一次就唔見哂

根本班狗排更淨排星期六日

班狗明顯留力朝早
呢幾個鐘搞大佢

其實啲武警一星期幫一兩日架咋

[德望女請入]
大家諗唔諗住試下全校所有人既whatsapp/fb/ig/班group icon都集體換做下面張圖

一日三更
邊可能夠人連續玩幾日

旺角11點交更前清左轉
到依家都冇人

聽日可能會出動

幾好幾和平吖，唔錯

趁而家自發清潔交通燈

30000/2000000

因為知道搞夜晚無撚用,返去訓覺抖夠聽朝再開槍

班狗都未休息過

聽講有 但離遠觀望 唔敢阻止

班狗要返屋企訓覺
聽日我地幫佢地同埋屋企人做忌

由夜晚開始已經無咩警力 旺角屯門放少少人做下樣
應該係放哂工等聽朝一早玩圍捕
班狗狗應該一陣5點幾就會做野

份糧爽到

但係老婆會去左3P呢

等聽朝同我地再黎過

老閪都唔割，如果手足整到菠蘿晨早炸死晒佢地啦，你話d菠蘿邊個整

因為留力聽朝 班毅進曱甴已經好撚攰

咪on9
30000/3000渣

你明 我明
但唔係個個明
你睇今日叔一燒咁多人割就知對家想點

抖足精神聽朝一早出動囉

聽朝要再打
收曬工啦

真
連mo ee都割
都幾肯定未來會有好多單屈我地

食咁多tg都唔方用到啲錢

其實好多講法都有可能
1. 狗要休息、但機會唔算大？
因為咁撚多狗

2. 因為我地成日話黑警黑警
跟住又想嚟721唔見人製造冇警察係幾咁亂
又想製造輿論，當然歸晒邊嘅人唔會理

總之唔好比佢地奸計得逞

佢地琴晚開始第一更

算割咩，BBC訪問佢都幫到盡

‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗‗
With #BBC TV at 1 am
主持問：佢哋用火燒人，你點解仲幫佢哋 #揾藉口？You’re finding excuses for them?
我答：不是藉口。你要理解香港人的心情，警暴已去到無法想像的程度。Not excuses. You need to understand the mood in HK. #Police #brutality has become unthinkable. 除了話抗爭者係壞人警察係好人，#林鄭 乜嘢都冇做過。And why hasn’t #CarrieLam done anything constructive to help appease the society..
She’s executing #Beijing #orders.
This is #miniature #Tiananmen #Square

唔覺得有問題,同埋好感謝兄弟們既付出

敵疲就要追住打 呢d時間麻包袋最好

拉

東涌差館被掟氣油彈補充

趁冇狗搞哂d紅綠燈佢

moee 一個鐘前左右有comment解釋返話佢唔係割
當然呢啲就睇大家點睇

快手瞓多兩粒鐘 聽朝捉人都捉得快啲

明明藍媒影晒，都可以10分鐘無差佬到
所以無藍媒影到既野
我先比較相信係手足做

［罷工戰術］成本低作用高，我覺得成效好高。推

應該吸取經驗知道驅之不散就轉左做法過左12點基本上除左MON PO見到神獸出現或某D重要店鋪裝修先會過來..

旺角清唔到的

儲兵聽日咋on9 無限人咩

佢地套裝勁過我地啦

屌佢份糧夠搵隻高級雞

冇跟咁足 sorry

睇返了 sorry

會唔會係宜家唔出動 聽日早啲埋伏

連續兩日罷工，班死都要返工既人一定同手足死過
我覺得班曱甴一來休息二來等你地慢慢磨

拉左250個⋯⋯

留力Only
你見班畜龍影都冇就知咩事

傾緊戰術對付朝早開花?

今晚部署
手足聽日小心

仲有咩?今日有種8月5感覺又係星期一

知聽日有活動 有部署 大圍捕

黑警防暴只番星期五六日，你地今日見到嘅係正常警力

高級雞都係雞

留力等朝早嘅黎明行動?

買骨灰龕位架 爽咩

等朝早破曉

大家留意附近有咩可疑既野
車，貨車入建築物咁樣
如無意外地鐵都會駐

開始聽到好多甴曱車聲

打足四日，聽朝又要打，吸大麻都頂唔順啦

其實唔係好明典解要裝修翠華
即使佢係中資，如果佢冇做嘢打壓個運動嘅話，都唔使咁重手嘅......
黑警冇紀律，唔等如我地就可以唔講紀律嘛
太多裝修文宣手足好難做

唔割
要屌細力啲